怪談電影

以前睇幾集又咬生雞又車禍死屍
有冇人知道內幕野
例如係邊part係假既